# Bertille - Semaine 64 - Love stories
Origin of Love - Stephen Trask
Tous les garçons et les filles - Françoise Hardy
Hot Stuff - Donna Summer
Something - The Beatles
Fever - Dua Lipa
Tchiki boum - Niagara
Love to Love You Baby - Donna Summer
Sara Perché Ti Amo - Ricchi e Poveri
Levitating - Dua Lipa
I Feel Love - Donna Summer
Le Temps de l'amour - Françoise Hardy
De mon âme à ton âme - Kompromat
Encore un dernier baiser - Niagara
Chanson sur ma drôle de vie - Véronique Sanson
Tout recommencer - Achab
Hegoak - Txoria Txori - Battista Acquaviva
Les Uns contre les autres - Fabienne Thibeault
Love Is A Bourgeois Construct - Pet Shop Boys
Qui vivra verra - Achab
Besoin d’amour - France Gall
Le Tourbillon - Jeanne Moreau
La propriété c'est du vol - Didier Wampas
Embrasse-moi, idiot ! - Bill Baxter
Love Again - Dua Lipa
Quand on n’a plus rien à perdre - Daniel Balavoine / Nanette Workman
Stand by Me - Ben E. King
Felicità - Al Bano & Romina Power
